唔好瞓啦

禾巧悶呀

好開心 仲有人未瞓

小曲苺好m痛

我都m痛緊 咁啱嘅

做咩炒我 冇人氹了 好心酸

我都係

睇過了

how人糞左先講

痴線

好撚正 睇到好興奮左

殘體字

1999-.-

反正你一早枯死

大獲

Dorlo啊想比人知

又唱通街

走啦 我唔想搞大佢

慢慢幫狗公口

想屌西嗎？

不想